已經諗到對策921

呢幾日大家唔好痴文宣住
係921朝 大家落去痴啲超能膠落啲文宣度
到時就痴尻佢地隻手 拆到咁撚爽呀拿

推

新聞頭條

咁癲呀ching

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

仲921朝？你920晚好做啦，隔離話左加刀片，針，石灰粉set trap

會乾架嘛

幫推啦喂

返歸瞓覺啦 廢青

斬撚死你